{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60169&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 벨라지오"
    },
    "text": "ホテルは一般人スカイラウンジ2階をご利用いただけます。 スカイラウンジは20~24時までオープンしており、コーヒーが無料で提供されます。 夜間食卓の飲食物の整理はお客様にお願いします。 スカイラウンジは外国人のお客様のための専用空間であり、常に親切と清潔を優先してお客様に満足しております。 駐車はホテル前の道路とホテル地下駐車場、ホテル地上駐車場、そしてMKモーテル駐車場など様々なオプションがございます。 ホテルの隣には食堂とコンビニがあり、歩いて2~5分の距離には裏通りにも食堂があります。 また、市役所の隣にはグルメ通りがあり、車で5~10分の距離にはロマン屋台や麗水ケーブルカーなどがあります。 駐車場は地下、地上、MKモーテル駐車場、工事現場の空き地など様々な施設が利用できます。 周辺には麗水市庁、麗川駅、ジオションリゾートウォーターパーク、麗水エキスポ駅などがあり、突山公園や麗水浪漫屋台までは車で20分ほどかかります。 ホテルの内部客室は追加費用が発生する場合もありますが、例えば、1人当たり10,000ウォンが追加されることがあり、布団の追加時には1軒当たり10,000ウォンが追加されます。 徒歩でお越しのお客様には駐車スペースが提供されていないため、追加料金が発生する場合があります。 ホテルには裏の建物にコンビニ、カラオケ、食堂があり、ホテルの前には公園と散歩道、そして2階にはスカイラウンジがあります。 スカイラウンジでは少しコーヒーを楽しむことができ、ランチやディナーの時間には外国のお客様の食事のため、2階スカイラウンジの使用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "スカイラウンジは何時から何時までオープンしていますか？",
            "answer": "スカイラウンジは20時から24時までオープンしています。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジで提供される無料の飲み物は何ですか？",
            "answer": "スカイラウンジではコーヒーが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "夜間食事の飲食物の整理は誰が行うべきですか？",
            "answer": "夜間食事の飲食物の整理はお客様にお願いしています。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジは誰が利用できますか？",
            "answer": "スカイラウンジは外国人のお客様のための専用空間です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこに利用することができますか？",
            "answer": "駐車場はホテル前の道路とホテル地下駐車場、ホテル地上駐車場、そしてMKモーテル駐車場など様々なオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに食堂やコンビニはありますか？",
            "answer": "ホテルの隣には食堂とコンビニがあり、歩いて2~5分の距離には裏通りにも食堂があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "市役所の隣にはグルメ通りがあり、車で5~10分の距離にはロマン屋台や麗水ケーブルカーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室に追加費用が発生する場合がありますか？",
            "answer": "ホテルの内部客室は追加費用が発生する場合もあります。例えば、1人当たり10,000ウォンが追加されることがあり、布団の追加時には1軒当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "徒歩でホテルに来る場合、駐車スペースはありますか？",
            "answer": "徒歩でお越しのお客様には駐車スペースが提供されていないため、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルには裏の建物にコンビニ、カラオケ、食堂があり、ホテルの前には公園と散歩道、そして2階にはスカイラウンジがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 495
    }
}